jojo同海賊火影我英你揀邊個？

是咁的，呢排諗住叫個fd睇jojo
點知條友嫌jojo套野畫風太核突似龍虎門
話咩畫風代表一切
仲話jojo冇知名度
要睇都睇海賊火影我英呢d出名更多既野

為左屌撚醒個fd，我決定上呢度問大家對jojo既意見

：jojo正d
：海賊火影我英

你個fd鍾意食屎咪由佢

Send左條俾個fd佢竟然話d角色起哂角咁

想推廣jojo真係好難

刀劍神域

一拳超人

Hunter世界第一

Jojo故事性好咁多
又唔拖又唔會下下秒殺人
都俾人話冇無聊

火影

唔明點解佢話jojo一d都唔出名
套野神到係羅浮宮出埋畫展

2jo

正係2jo都屌打所有王道漫角色啦

jojo神作唔洗講啦
打架全部食腦又合邏輯
細路仔先會覺得op火影好睇過jojo
op艾斯衝出黎柒，火影後期屈戰鬥力神仙打架(佐助打大筒木得一兩幕食腦)
相比之下jojo真係完勝

Jojo邊季最好睇

好難講
個個人都有唔同口味

路飛條柒頭皮真係見到都想嘔
正係識得腦衝
艾斯死左之後仲鳩過以前

btw畫風呢啲野睇完一兩集會接受
睇住承太郎，仗助西口西面真係好正
有時佢地燒緊腦諗緊點樣打贏人地
有時係搞笑moment

除左第一季講起源比較悶
其他全部都好撚正

火影真係玩回憶拖 海賊打場交都要打幾個月 主角仲要極限鎖血玩覺醒 真係睇到我嘩嘩聲

大喬

有幾難 係人都睇過 你個fd食開屎姐

Jojo好多小說動畫漫畫都拎黎搞笑
替身 joho立 名台詞
點會低知名度

當年我都係勁抗拒睇jojo，畀面啲fd先睇下，依家已經變成每日都屌點解仲未有睇得

Hunter d能力有幾多個借鑒jojo心照啦
前排出第五季動畫
hunter就出左個死物變動物的能力者

Jojo 啲人好核突

netfilx有動畫，睇落ok
而刃
牙重好睇

我自己黎講一定係第四季
吉良吉影而條痴線佬

川尻浩作

Jojo世界第一

但係我覺得jojo好千篇一律喎
睇咗1 2 3
覺得個大綱好一樣 冇乜新意
利申：海賊火影我英都覺得麻麻

jojo好睇在垃圾能力都可以畫到好特別
正常真係唔會諗到
仲有好多好奇怪嘅梗
畫風慢慢就習慣架喇
我都棄咗三次先睇得晒第一卷
不過流暢性就麻麻

火影我英
Jojo真係未接受到

緊係啦
4開始就完全唔同玩法

哦啦哦啦哦啦哦啦

我成日都話，因為畫風唔啱心水而錯過佳作真係好可惜

來自深淵，小圓，jojo，clannad，呢幾部有d fd因為畫風而拒絕過我嘅推薦，覺得好可惜

Jojo除咗d回合制嘴遁有d煩
同埋最終boss會突然失去智力之外
都真係幾好睇

火影啲招式名好型 天照神威飛雷神

係咪得我睇完成季jojo都仲係唔中意跟住冇再睇

海賊火影係中途開始爛
但同我英放一齊會唔會侮辱左d

睇左幾多部？

無計我個fd拉埋一齊講

龍虎門不知幾好睇(未爛之前)

jojo
跳部狗死全家

有得比架咩
應該得最top既龍珠有得比

jojo 畫風睇一兩集已經習慣左 仲會覺得d肌肉好撚正

應該係話第一部先啱
啲角色對話風格硬係覺得好奇怪
平時唔會咁講野
本身又唔係好戰鬥場面
所以啲人話打交好好睇我都係冇乜感覺
我睇火影都係睇劇情睇設定
Op佢愈拉愈遠之後就冇睇
我英故事上巔峰又黎學測拖劇情之後冇睇
由細到大最中意睇hitman
不過好大原因係因為果陣好細個中二病

真係隔住條褲 都見到屎忽D肌肉谷到實曬

因為jojo第一部唔係講超能力
要睇超能力要由第3部開始睇
頭兩部可以當前傳睇都得

識個睇漫畫年資高同範圍廣既人
同我講佢對漫畫畫風接受程度好高
但就係接受唔到jojo

可再試下嘅
不過有時口味嘅野真係話唔夾就唔夾
同音樂一樣

北斗咪又係咁 佢唔睇北斗？

第三部淨係承太郎嘅star platinum已經值得睇

當初都係因為畫風所以先唔睇jojo
但係依家越睇越鐘意

講真d人認為jojo唔出名既原因咪又係以前冇出動畫

無記錯佢都係連北斗都接受唔到
但要佢揀其中一樣
佢應該揀北斗都唔揀jojo

仲有d胸肌 大隻得黎仲鐵漢柔情 我真係

個人喜好就由佢啦
大把人畫風行風
所以錯過好多好作品

少少離題，個人覺得：
1、2部>動畫
3部>動畫+漫畫
4、5部>漫畫

3部後期開始到4部覺得動畫整得麻麻
唔係差，不過我覺得冇1、2部處理得好
第5部觀望中，主角團啲背景處理得幾好
但又要搞13.5集，打戲又一般般

Za warudo

To be continued....

jojo得毒撚先識

啲人成日吹hunter嘅戰鬥幾有戰略乜乜柒柒
呢啲野荒木係1987年已經畫緊啦

身邊有幾個女仔朋友都有睇

我由第3部入坑
當年等更新先補返第1、2部

第八部好撚亂睇唔明

畫風代表一切
等佢自生自滅啦

第一部相信要本身鐘意Jonathan 既性格設定
先會覺得好睇

一開頭我都睇到好悶好眼訓

Jojo 畫風有啲似gay 佬
男仔屎忽大又眼線化妝
仲要露胸

利申：覺得好睇

第三部睇落係爽 替身又型
但係1，2部最好睇就係在於
角色心態嘅轉變
套野最重要係讚頌生命
係頭兩部係最表現到
尤其係dio同1jo又愛又恨
智鬥又全部都係重點
有替身之後就更上一層樓
所以唔洗揀啦 如果人生人只可以睇一套漫畫
我都係揀jojo

只講知名度，JOJO算係老野
同後浪比而家梗係低
但當年仲係主刊（1987-2004 FROM WIKI）個陣
同台個啲全部收晒山（人類唔好諗住同吸血鬼鬥長命）
而佢亦都成功創出一片天
佢既畫風對比呢班後浪的確唔友善，
因為畫風本身就係一大賣點，同其他人唔同別樹一格
但絕對可以話一入到口你會停唔到口
替身 JOJO STAND 台詞等等呢啲係真係好毒既人先記得
一般主流輕接觸唔知呢啲影響有幾深遠係完全唔出奇
至於話毒撚先睇，SOR腐女仲癲仲迷JOJO
無限FF JO1同DIO 仲有承太朗仗助
而且仲有官方神父DIO CP
你話岸邊老妖係咪CLS，咁重男角既漫畫係唔會只有毒撚睇
1-6部可以話係最黃金既時代
個人喜好既3-5-2-4-1-6 （第六部你仆街啦荒木玩大左收唔切制）
7睇得好散好零碎
8未出完所以未睇
所以呢兩部我唔排了

PS：有人日日要屌點解仲未有得睇，但FANS應該都知道呢隻吸血鬼311個陣都仲如期交稿，CLS架佢唔係人黎架

B9TW唔記得左講
JOJO同其他超長連載唔同
佢會END GAME 斷空個故仔出下一部
方便佢無限繼續畫
對比其他主流台柱無得完死畫爛畫
個故仔有得畫但畫得太多真係會無咁好睇
同埋作者本人都會好辛苦
JUMP一堆例子台柱級作者畫到唔撚想再畫但完唔到／唔俾完
但荒木吸血鬼打破呢個定律，一副WFC的樣子笑鳩緊你班低智人類

PS2：人生一定要搵班痴線FD同你一齊JOJO STAND，反正唔會OUT怕咩

我都唔鍾意睇jojo
但係反而接受到刃牙d畫風
所以有時候口味係好奇怪

JoJo咁正點會接受唔到

Diu，jojo打交都吹奏

有冇睇過架

係智鬥嘅，但打雜魚都要懶係有來有往勁煩

套野冇真正既雜魚wo
個個雜魚都有咁獨特既能力
試問仲有咩漫畫有

真心覺得第2部最好睇，到後面有stand開始亂，第五部仲走火入魔，係咁拖長戰鬥節奏

利：只睇卡通

畫風真的決定一切
這3個我只能海賊
火影畫風還可以 但中後期劇情太垃圾
JOJO看完第1集 真的看不下去 冇關劇情問題
就像我喜歡推理小說 但我是不會看柯南的

海賊都有畫風可言？

我覺得你叫你fd睇多啲漫畫比較下會好啲，個人會覺得先苦後甜會好啲
我自己都係睇完火影op死神之後再睇hunter jojo，之後就覺得之前睇果啲真係

頭兩季最好睇
Stand雖然出名但覺得麻麻

畫風黎講 我寧願睇海賊王
你覺得JOJO畫風好 我也不會反對
每個人審美不一樣
看動畫 畫風永遠是排第1位
不然我小說就好了 不需要看動畫

Jojo 啲衫有啲仲可以係潮流興
之前有啲想買吉良條tie著返學present
佢畫風已經算易接受到 刃牙呢啲真係好難
頂

ON9仔睇火影

羅浮宮展，GUCCI合作，各動漫畫爭相玩梗
咁都叫知名度低嘅話，好明顯你個fd係生活喺井底

2jo嗰種古惑仔style真係好正，但越老越廢

JOJO

咪咁毒啦 做乜要迫人睇
講神作 有排都未輪到JOJO啦
好老實 套野真係幾多BUG 又唔係部部都高質
無意罵戰 各花入各眼

同埋你估D人鍾意睇柯南 龍珠 係因為高質？
唔通睇套百變小櫻 又要同JOJO比咩 睇動畫睇到你咁認真

jojo世界第一☝🏻

迫人睇做咩
唔岩睇JOJO咪介紹佢睇粉俠傳囉

On99你又知我有迫佢睇
我同個fd本身講緊jojo
佢唔信套野咁出名先po上來啫

你神作list頭廿名有邊幾套
想睇下高質神作

絕交啦
叫佢睇又唔睇
jojo都唔識
呢d朋友唔要都罷
貼佢張相上黎網絡公審好過

就像我喜歡熱血 但我是不會看JOJO的！

布加拉提

GOOGLE 關鍵詞：動畫 公認神作 頭20
幫唔幫倒你？
各有所好姐 你鍾意咪繼續追

AYAYAYAYAAA

Jojo係用腦黎戰鬥

個人認為Jojo第3部最好睇

世界真係好屈機

想知你心目中神作
Google冇意思
個個準則都唔同

可唔可以list下睇下有幾神

最正係次次戰鬥都好緊張 唔知雙方會出啲咩招 呢種緊張感唔係好多動畫做到

我都係 好撚好睇呀屌你老母 出14集味呀

見到你個名我會選電磁炮

我比較喜歡jo太朗篇 一齊去埃及 一邊戰鬥 集集打到仆街 好過癮

唔可以

海賊王後期根本係童話故事

神作

呢個po 曲線吹我英

個人鐘意第二部

有個 fd 係日漫迷，
中學個時係咁推介 Jojo
佢死都話美感行先唔肯睇，
呢一兩年 Jojo 岀動畫，
就見佢成日 post Jojo meme ，
自己個頭像仲轉埋做吉良吉影

jojo = 男人的浪漫

但係有時覺得啲能力/角色限制係為劇情而設，而唔係劇情因為角色能力/限制已發展，好似有啲唔自然

尼一兩年終於多咗人講JOJO

佢出幻影血脈開始就入坑

得喇
明晒

Jojo
喺日本讀書半班都鍾意JOJO
我睇完又後都愛上咗

話明唔想罵戰 係都要問人乜乜柒柒
咁想睇神作 咪叫你自己GOOGLE囉
然後又話每個人標準唔同
標準唔同 你又問我意見？
一間答完你 實話＿＿都叫神作
係要GER住哂托柒？

高質動畫化就多人睇

人地唔鐘意咪唔睇，做咩要迫人，呢個風氣真係好怪

唔想罵戰咪唔好回
下面果段諗住回你
不過廢事嘈打明晒算
點知你忍唔住嘈

咁當你心目神作係”google動畫公認神作”

樓主冇講話神作
唔知你睇邊個話神作
你就話大把神作 呢套上唔到神檯
問你有咩神作就叫人google
問你心目中神作就唔答
驚比人講”講神作有排都未到OOOO”?
所以先用到”公認”兩隻字

其實我係冇追佢睇
開po只係想俾佢知jojo並唔係冇知名度

炸哇劣多！

叫佢躝返去睇我英算啦

個人意見 睇左動畫無睇漫畫

2jo 神作
大jo 佳作
其他普通 為睇而睇
尤其黃金之風 明顯已經拖緊集數
開始有人氣就金錢向

上年去左東京既JOJO展，入面有13畫等身高既JOJO畫，
吸血老鬼承認自己老了，因為佢畫果時等身高畫時，
要長期抬高手畫，會感到隻手會有酸痛。

我心諗你係咪痴線

你係咪以為自己好威姐
講神作 GOOGLE都大把 咁簡單既意思都GET唔倒？
要LIST有幾難呀 GOOGLE COPY AND PASTE都得啦
就係唔想罵戰先好聲好氣應你 話各有所好 但你下下要GER住問
做咩姐你？

最鐘意空條承太郎
但我覺得最好睇係第二部

覺得 有好多套動畫重正過JOJO 請問有咩問題？
你都識講 每個人標準唔同
然後你又要沖出黎質問人 咁你覺得咩係神作
真係唔知你搏乜

咁鍾意問 我掉番轉 都想知你心目中有咩神作
求其LIST 30套出黎睇過？

身邊好多frd都因為畫風唔睇 我覺得真係好可惜 話刀劍先好睇
其實我覺得真心無咩問題 仲好特別

4jo勁在一個奶唔到自己嘅奶媽點樣食腦打架

第4部真係好睇過第3部好多
係進化嚟!!

第三部係替身系統啱啱出黎，有好多嘢都未完善，太多力量型替身互毆，第4部先開始有多啲花樣，食腦啲，就好睇啲

有咩威
唔想罵戰就講神作
講神作一定罵戰
你唔想答神作講返jojo 算啦
唔想打咁有多字應你

係, 所以我先會話進化
但感覺第3部人氣高啲, 可能因為係承太郎魅力

簡單易明
愈後替身愈難明

又要聊人 又要話唔想罵戰可以唔應
正一老屎忽
叫你list 又唔list
我都明啦

我係話你唔想罵戰就唔好回
唔係我
我打完四隻字諗住end左佢
點知你咁大反應

Jojo係咪”公認”神作唔知
但你講神作有排未到佢
就一定引戰啦
仲話唔想罵戰

我叫你list先
打咁多字都唔肯就算啦
完喇好嗎？
大家明

有陣時要重睇先睇得明

第五部boss
第六部打後都好複雜

13.5 屌咗出聲

死神畫風簡直係藝術